會唔會班警犬去upgrade自己嘅裝備 點都好萬事小心

好擔心